一人一個玩運動嘅臭雞

應該好多人識佢
Attention seeker, 又成日溝仔

我貼阿雪，你地一定屌我

喔